8.9 勇武衝禁區 你支唔支持？

頭先個post開得唔好，推呢個

支持
反對

衝你老母

咪撚再開呢D送頭POST

隔離post成萬正皮你唔開返個post平衡返就真係引人送頭

推依個

我覺得要比勇武知道我地大部分人唔支持衝

推呢個啦

blocked
on9仔尻up唔好理

p牌想帶風向

推呢個

你慢慢block但義士一定要知自己既行動有無人撐？隔離post成萬人正皮，搞到新聞都報話會衝

p牌三毛

咩都3毛dllm,真係有人衝左你就仆街啦

我反對衝

可能我get錯

你哋係咪當前線係豬閪

On9三毛

衝你老母！P牌仔

唔知點解我要開呢個post既人自己睇下下面個post

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

成萬正皮，如果大家意見係唔想衝既就要話比勇武知

各位係做一件事情之前要諗下為左啲咩？
做完之後對件事冇任何幫助，反而有負面影響。咁做黎做乜 衝禁區，係警署門口放火燒雜物，對個運動基本上係冇幫助，更加唔值得咁做。做呢啲嘢，坐係冷氣房笑緊既一定係林鄭月娥！愈得到民眾支持就愈要謙卑，我地只係雞蛋。。

唔使開po
大家都知唔衝
屌你老母 勇武派唔係on9仔

負皮俾你既 投咩票?

咁點解釋下面個post成萬正皮？而家台灣新聞話我地會衝

唔知點解我要開呢個post既人自己睇下下面個post

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

成萬正皮，如果大家意見係唔想衝既就要話比勇武知

你班三毛好撚煩呀 咪當人無腦啦

勇武自己識用腦諗架嘛
你估班狗咁咩
唔通呢個POST 10000正皮就衝呀?
俾人洗正皮點算?

中聯辦p牌狗

祝你搵埋都唔夠葬你老母同幫你老豆醫cancer

首先點解要衝？唔該前線自己小心保持獨立思考，鬼要混入黎實在太易

咁你咪話比勇武聽我地唔衝

衝嚟做乜
一定係送頭，走唔甩，睇唔出衝完有咩好處係和你飛集會帶唔到俾我地嘅。黑警機場濫暴係會出醜，但唔係要我地主動俾個位佢用武力 累到人地國民，唔見得到時國際會覺得黑警錯晒。

推呀

收皮啦
帶風向死全家

佢撚有話衝禁區？

推

搞機場會扣恐襲帽子，唔好搞呀

我屌你老母呀！
林鄭係禁區咩？衝黎托柒呀！意義何在呀！
你都痴撚線想減少手足人數咩

勇武入機場，先係最恐怖
全世界經驗，入機場係未輸過，軍政府都要投降

話咩姐 常識來

咁咪投負皮

你係咪on撚9啊 屌你老母

CLS 唔好拎條命咁樣用

根本係你呢條p牌仔想引人衝

咪on9啦

我反對衝既

準備擋實彈

屌！樓主想點，勇武同和理非各有主場，咪能亂带送頭！

頭先理解錯咗對唔住

你越提 ->越多人知->越大機會引人衝

咪撚on9啦

最後最後一步黎 機場衝禁區班特警可以直接當你恐怖分子
我認為只有冇得再輸之下先要咁做 但目前好明顯唔係
所以89咪撚衝

咁撚有話衝禁區？

直接回覆反對
正負皮系統信唔過

屌你老母人地都冇話衝禁區
開個咁既post誤導人 屌你老母

開埋呢D咁民意綁架POST
而家問你係咪10000人正皮代表勇武手足就要衝呀
勇武手足自己有獨立思考啦ON9 P牌
5毛個個帶風向POST洗到10000正皮呢個一樣得

邊撚個on9推義士送死

唔介意樓主自我犧牲，但唔好害人。

咁你一開始就咪開 傻既都知衝禁區等同自殺

咪撚衝
毫無作用

On9 衝機場
你係唔係恐襲呀
用下個死人腦好唔好呀

不推文回覆。

on9 用下腦啦，開埋呢啲on9 post

重點係，呢個和理非主場。

各位真係要考慮清楚。

叫得和你飛緊係和理非啦

有冇腦 衝呢個真係會死

衝你老母！不推POST

直block

衝你老母閪呀p牌仔

衝黎做乜鳩先 唔講理由見野就衝咩

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲假膠/三毛
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post
下面繼續屌佢嘅巴打
你只係令「衝禁區」呢句野keep住置頂

咁先係㗎嘛

唔撚支持呀，開po前用下個腦先得唔得呀

推依個上熱門

on9

想呃人送頭?

衝禁區做咩先

唔支持

但係熱門有個公投割唔割po
有可能誤導人唔割=支持
需要依個po以正視聽
我唔會割但唔支持

傻系問題

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

唔支持 勿送頭
不過最後做咗嘅話唔割

你同一個topic要開幾多po呀

絕對唔衝得
衝就當你係恐襲
對家吹到示威者意圖恐怖襲擊機場都得
咁樣721元朗同86（好似係）荃灣斬人
都會比佢spin左去示威者衝機場禁區

On9完未？

咪on9去送頭

屌你老母臭閪

不如改衝你阿媽個閪？

送咩頭啫，我地有咩法未犯過
法不責眾

唔好衝

你都幾仆街，幾毒，明知衝禁區大家都唔buy ，贊成就叫勇武去死，唔贊成就話我地割